星期日一定要出嚟！

大家星期三好似好灰心乜都做唔到個陣
大陸建制派等都開始同林鄭差佬割蓆
立法會又唔知做乜幾日都唔開會(9估建制未講掂數)
民陣雖然成日比人屌和理非非 但只要佢唔賣隊友其實都好有用
宜家無大台 無乜部署 遊行可以召集到一班人 遊完想做咩都易啲
第二 民陣堅持自己合法的話 其實都有一定作用 好似星期三咁 就算你有入金鐘record 你都可以係合法參與集會
呢幾日無出過嚟或者唔能夠承受好大風險嘅話 遊行就係你可以幫手嘅野
過左個weekend 大家休息左咁多日 係時候又出返嚟 法國黃背心都要用左四個禮拜先得
大家唔好放棄 要堅持自己做嘅野有用
PS星期一請左假

推